KG, OR, OT, ST.txt -> originally from "LXPlzDB", contact person Heinz Kessler

RK.txt -> http://www.cebus.ch/de/plz-bundesland.htm
          manuell bearbeitet und ergänzt um Rechtskreis und Länderkürzel
          ergänzt um PLZ-Rechtskreisausnahmen Berlin Ost:
          https://www.tk.de/centaurus/servlet/contentblob/643494/Datei/74614/Postleitzahlen-Ost-Berlin.pdf
